消息指政府接納建制派就修訂逃犯條例所提兩項建議

消息指，政府已接納建制派就修訂《逃犯條例》提出的兩項建議，包括提高移交門檻，由3年增至7年或以上；同時向特區政府提出引渡要求的國家或地區，必須要由當地的中央機構提出，例如內地就是最高人民檢察院。

立法會建制派39名議員聯署去信保安局局長李家超，就修例提出兩項建議，建制派相信兩項建議可加強社會對修例的信心及釋除顧慮。

民主派批評，有關建議只是小修小補，無助解決核心問題，又貿疑建制派與政府「扯貓尾」，如政府不同意，建制派就不會提出建議。

遲下所有犯罪既最高刑罰都會過7年
包括亂拋垃圾

第2點係咪違反基本法？

是但啦最後釋法咪得囉

喂，我要維尼返黎用回血劍
同我叫林鄭送上黎

大大，之前我地判左佢5年
唔合資格送上黎喎

懵撚，再告佢強姦左跳跳虎
判夠10年咪得

大大英明

又咪西環的意思

扯貓尾

接納
真係當你班人戇鳩

點違